**DnDinder**

Чередников Егор, P3222

DnDinder - помощник любого начинающего искателя приключений, благодаря которому
упрощается поиск героев для составления группы, или сотворителя мира ( Мастера).

## Функции:
- Для использования DnDinder необходима обязательная регистрация профиля героя,
незарегистрированные герои смогут только посмотреть информацию об этом артефакте
- Возможность увидеть, какие из зарегистрированных героев 
заинтересованы в том, чтобы провести приключение с вами
- Возможность увидеть какие мастера ищут группу 
- Магическая почта, благодаря которой герои смогут переписываться 
друг с другом не дожидаясь отправки писем
- Возможность заполнять анкету группы

(при появлении новых идей, они тут появятся)

## Архитектура:
 (Раздел интересный только для волшебников, если вы варвар, 
 который каким-то чудом умеет читать, 
 то пропустите этот раздел ради вашего же блага)
 
Данный проект является веб-приложением на spring mvc, 
в качестве базы данных будет использована mySQL

(может быть изменено в процессе разработки, и повышении уровня волшебника, 
который этот проект делает)

## Аналоги:

- Tinder, нет доступа к веб-приложению без регистрации, 
доступен чат, выбор реализован в виде карточной системы, уведомляет о совпадениях.
- Badoo, поиск людей по критериям, а не только по геолокации, 
доступен с выключенной геолокацией, разрешена отправка медиафайлов 
в чате, в остальном идентичен Tinder'у
- Mamba, не уведомляет о совпадении в интересах, поиск людей по критериям, 
ограничение в отправке сообщений, в остальном идентичен Tinder'у

#### Критерии:
    
1. Чат:  
    1 - Чат с ограничениями и без отправки медиафайлов,  
    2 - Чат без ограничений,   
    3 - Чат без ограничений и с возможностью отправлять медиафайлы
2. Поиск:  
    1 - Поиск только по геолокации  
    2 - Поиск и по геолокации и по критериям   
3. Уведомления о совпадениях:  
    1 - Уведомлений о совпадениях нет   
    2 - Уведомления о совпадениях есть
4. Удобство интерфейса  
    1 - Ничего не понятно, так ещё и мало языков поддерживаются  
    2 - Языки поддерживаются, но все ещё не понятно  
    3 - Языки поддерживаются и всё понятно 

| Критерий | Tinder | Badoo | Mamba |
| :---: | :---: | :---: | :---: |
| Чат | 2 | 3 | 1 |
| Поиск | 1 | 2 | 2 |
| Уведомления | 2 | 2 | 1 |
| Удобство | 3 | 1 | 2 |

#### Вывод:  

В целом, рассмотренные дейтинг-приложения отличаются друг от друга небольшим количеством функций,
но ни в одном из них нет возможности заполнять анкету группы людей, что будет выгодно отличать
DnDinder
 